幾時有dse17中文閱讀理解答案

想知

出考評報告個陣咪有

邊有人敢 post
我係考試局，一見到名師post 答應，就即刻改marking scheme

以前上堂啲老師好口響咁教past paper
但死都唔教最新一年

上年考完LS之後我地上堂叫老師解題佢都唔夠薑解，帶哂頭盔咁

教畜係咁架啦，平時教我地做pp都係對住個making解
搞到我三年冇學過通識咁濟

有啦

［按此下載］

有冇諗過係份卷問題？
真係好撚戇鳩依科既卷

但個老師係有返啲料都可以用佢嘅知識合理咁推論下
理解依樣嘢本身合理就得，下下只跟marking scheme先有問題

咁既情況邊個夠膽出ans？
出左ans唔中比學生有排笑
利申：上年reading拎4（平時校內試都係岩岩好拎個3）

今年分段超大爭議
希望中

又話自己碩士博士?
中學卷唔係唔識呀